約見面被拒後於網上羞辱對方 動漫迷遭毆兼逼拍片向「所有女動漫迷道歉」

17歲動漫迷在facebook認識女網友後欲邀與對方見面，但卻「食檸檬」，及後他在網上對對方及其他曾拒絕他的女網友大肆羞辱。至去年情人節，有女子透過whatsApp邀請動漫迷於九展的動漫展見面，惟抵達後同時有5名男子出現，6人將動漫迷帶到零碳天地拳打腳踢，指他得罪佷多女性動漫迷，有人用木劍打其腰，又逼他拍片向「所有女動漫迷道歉」，有關片段翌日於網上流傳，事主報警。

警方事後拘控6名男女，其中參與毆打及負責拍片的陳顯華（18歲）今於區院承認兩項襲擊致造成身體傷害、一項盜竊和一項非法禁錮罪。其餘5人邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊，案件開審。

案情指事主羅浩峰被包括陳顯華在內的6名男女指罵和毆打，有人用木劍道具毆打其腰，陳更搶走他的電話卡，不准羅打電話，後來羅被帶到九展動漫展入口，羅欲逃走但遭陳追回，羅受制於陳遂不敢逃走。

翌日，羅被打的片段於網上流傳，羅於是報警，送院驗傷證實其腹、頭、臉、右下背有觸痛、瘀傷和擦傷。同年4月陳被捕，警誡下他承認打過羅及拍下影片。

事主羅浩峰

認罪被告陳顯華(掩面者)獲准保釋等候審訊完結後判刑

邵頌然

溫穎賢

曾栢豪

抵啦死毒撚
Otaku is MK behaviour

最底個兩個都幾十歲啦 仲咁on9

殺左兩個女coser

條女17歲咁快結左婚？

捱下打可以送人入冊

一換六超抵

事主之前比人貼過上黎
話咩一萬蚊一個月包養女coser

做乜鳩

依d就真係兵啦

打唔死個毒撚真可惜

"蔡周慧妍（17歲）"
咁佢20歲做埋局長?

以為 old news

[url]網址 [/url]

成班都有病

片呢

見過其中一個經常做GYM

呢家啲厹真係好猖狂 - 分享自 LIHKG 討論區

17歲已經結咗婚仲可以收隊禁衛軍

條仆街戀童唔告告啲替天行道既烈士
無天理啊

你唔俾人地父母雙姓既

成班怪人

quote錯
你唔俾人地用父母雙姓既

兩邊都唔抵幫

睇左上面條link
警方可唔可以告條仆街戀童

打和啦！
Super！

個事主真係Trolling俾人報仇

香港中國點會跟阿媽姓

D毒撚特撚別麻撚柒煩

成班毒撚

可能人地姓蔡個名叫周慧妍

d毒撚幾十歲都可以咁on 9

集體坐5年, 走唔甩 成班傻西

係得伽

最後個肥西成個懷仔咁

中國好多
八成新移民

垃圾vs幾件垃圾

好想睇條女 咁多狗公兵

大角咀

29同32呢兩個仲唔撚化

媾唔到女就上網唱人
呢d死毒撚早就要拎去人道毀滅，打柒你再拍片已經便宜左你
應該頒好市民獎俾5男1女，竟然走去告佢地，香港已死

屌好似番左十幾年前咁
屌而家就黎2018年啦過氣MK肥閪

人地咁既樣都識到女 其實幾勵志 所以連登仔唔洗灰心

最尾個條友

所以cos都係淫賤

條毒撚真心勁
捱幾下即刻搞到6條MK仔入冊

抵到爛，成三十歲人都唔化

遮乜鬼啫，係人都知你個樣啦

最on9係班MK自己post罪證，條片仲要出晒樣，三五成群

睇幅相就諗起Ｅ條片 仲諗緊係咪男主角

17歲 結婚
G

G

狗咬狗

而且可以民事追討醫藥費, 精神損失

個毒撚係賤
打人果班就係on9

唔係話事主成日send裸照俾女cos先俾人打咩??

冇人經過

趙文俊 pixel個副會長

同台灣個鄧佳華一撚樣樣既

仲要收兵打人

襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊
全部罪成要坐幾耐

結果再比coser恥笑
利申coser

咁大個人重同d細路癲

你試下俾人打

係咪招12,3歲做肉便器個變態

？？？up乜鳩呀

話撚左你班acg撚應該要俾社會排擠

全部都唔抵幫
蔡周慧妍,係個圍打變態佬時聽聞係cos界被人杯葛 肥八婆一名 好似係
邵頌然,cos死侍時真係拎一個會識爆炸嘅偽手榴彈
溫穎賢,係片扮未來戰士個條on9仔
曾栢豪,出名on9仔兼成日響流朵

陳顯華唔洗講啦 前排先又出名個個變態毒撚

個時係高登post真係睇到哂佢地啲野

個肥仔響流朵,出名on9仔 唔洗利申邊個識佢,個肥仔係出名響流朵

我都以為 原來有新進展

咁大個人仲睇卡通

小毒撚齊打架

有冇女coser 相

陳顯華 link?

冇一條仔姓蔡🤔

片？相？

我係利申唔識條肥閪本人 我緊係知佢戇鳩 成日招細妹

就係咁大個人仲睇卡通片
先會發生呢啲咁幼稚嘅事
動漫撚？我而家屌鳩曬你地所有人啊

叫司徒奈奈個件？

好撚心涼
好想知當事人仲敢唔敢郁d就擺人上網

襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊

毒撚 vs 厹
打和啦super

九展帶到去megabox咁遠

條女係咪應承左班厹
"教訓"完條仔後
可以一齊"教訓"條女自己

兩個商場同區競爭對手

好想知拍片個個陳顯華咩樣
佢把聲真係好撚難聽

痴痴呆呆坐埋一枱

20秒佢地點打到佢甩眼鏡架 睇唔到既
掌風呀？

真係今世都唔休做

大角嘴名人

吹雞條女無事？

真係狗咬狗咁過癮

兩邊都厹嚟

唯獨無條女啲相

所以話毒撚真係好撚柒ON9
特別依啲扮mk既毒撚

點解要係木劍
不如拎埋法國麵包

可能毒撚已經預支左上期先去做野

可惜出唔到神速拔刀同娘娘狗公們割蓆

做兵最on9

騎兵又點呢??

係咪市政個個傻佬

好靚仔呀

條女把聲勁八婆

做撚到坐監

大聲d, 聽唔撚到！

動物撚

LM

成件事好弱智

玩得cosplay果d都係mk黎

仲有大陸狗 好多都支持殘體字同共產黨

條片6:4x條死肥閪話追條毒撚入後巷打茄輪

毒撚大亂鬥

完來真係有樣睇

Gay?

20幾30歲 為左呢d野惹官非

我以前成日恰佢

6:52先岩
笑佐

坐完出返黎可以做咩?

熱血公民

成班on9仔打完隻狗公，之後拍片想囉彩
結果就柒撚曬

打完人拍片，重要放上網留罪證比警犬拉鳩曬佢地

大角咀？

d mk就抵死啦
但係點解個事主日日騷擾人都唔洗坐

可能之後會係另一單刑事

物以類聚

睇完成個post邊到有陳顯華呀屌

17歲就結婚冠夫姓

lm

駁唔到